點解香港咁少人打壁球

明明咁多壁球場，但冇人打壁球，想約人打都冇咩朋友識打！ 仲少過打乒乓波，啲人連壁球網球都唔識分，反而網球咁難打都多人過打壁球。約戰的話加tg

傻逼球🥴

我都想知
十幾歲打過幾次其實幾好玩，香港真係小人打

米係咯，啲人當壁球好似外星生物咁，完全冇人知點打連規則冇人知，但明明周圍都可以打

你又點解冇繼續打

身邊冇人打，問過幾次冇人理就冇再玩果時佢地都係玩大路運動多

@vincentkms

溝唔到女 學來無用

加我 Louisetelegramac

香港人日日返工放工對住四面牆仲未夠？

有呀
我新手

打飛機都媾唔到女啦你又打

攬球 美式足球 棒球 連冰壺
喱啲冇玩過既都知玩法
但壁球真係唔知點玩
唔知點阻住左人又foul
個波唔過唔知邊到又輸

壁球不嬲冷門運動
世界第一賺既機有無foj/美朗1000份一?

主觀野黎架姐阻人果D

咁點解呢啲冷到咁都有人識，壁球咁就手都冇人打？

但點解會咁冷？冇錢揾？

我發覺幾多鬼佬打

大學被迫上過兩個sem壁球

真係好撚戇鳩

對住牆打波 牆永遠贏你
不如直接hum頭埋牆啦屌

同女女共處一室打係幾爽既

自從我細個試過泊埋張乒乓波枱，同幅牆鬥乒乓波畀人笑我on9之後，我就唔敢再玩類似運動

因為好無聊

無場地無推廣唔夠刺激唔係世界主流所以香港都唔會興

Summer league D10 第二